純粹討論下 有無人識啲僱主會特登overpay員工

underpay員工覺得自己蝕底左做野自然唔上心
fair pay 員工交到課就ok
overpay 可能反而會令員工驚做錯野俾人炒無左份好工會更加落力 肯去進步提升自己嘅能力
當然前題個員工真係有potential

不過香港僱主 純粹想睇下有無outliers

所有保險公司俾保險雞既佣金同bonus

香港人唔underpay你執到啦

讀econ?

係香港邊有員工咁有責任心啊

老實講
香港冇咩科研公司
你勁到曉飛都唔會為公司帶黎好大幫助

因為佢地覺得自己份糧雞碎咁多點解要咁盡力囉可能

科研有成果都唔會即刻轉化成利潤嘅
就算唔搞科研好多工種都需要productivity嘅

入uncle間公司做

讀過下 做咩咁問

無 你唔做咪請過個 就係咁簡單
而家都無公司會train人, 理得你新人舊人 一埋位就當你熟手咁做